一人一個食漢堡包最有儀態嘅方法

食巨型漢堡次次食到成手汁汁，同埋食到成枱都係菜同肉，究竟點樣食漢堡最好。
求解答

用攪汁機攪到爛晒再食

加埋薯菜食

用刀叉切黎食

你帶住部攪汁機出街？

叫全走

將佢拆件 菜還菜 肉還肉 包還包 用刀叉食

M記早餐？

你乜春都攪爛尼食，你食緊垃圾咋垃圾

你唔係

漢堡包唔係洋鬼子野？

拆開哂佢用叉續件拮黎食

請人食，準備多包紙巾遞比佢

樣衰嘅唔畀食 留翻畀靚嘅人食